[BL] 第121回召集腐男腐女 Brock Williams x Chris Lin真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

鎮樓圖

Brockbb繼續鎮樓

Ko b被奈巴子名 慘慘

而家先知爆po
好彩冇踩中1001

同款兔兔貓貓

兩個都咁靚仔一時認錯人

禾要去面壁

我係B+C真愛一生後援會永久榮譽會員

係街 嚇死禾了

除除除除除除除除名名名名名名名名名了了了了了了了了了

Ko b慘慘豬了

唔制牙

求貼多dchris

冇人識欣賞Brock。。。

Chris 真係太正

又型又可愛

正

我估黑攻紅受

Chris五官好完美 呢張三七面冇得輸

黑色

黑色agger

我鍾意黑色

新帖留名

冇鬚真係好靚仔

明明一樣樣

在座有無人讀到上master?
大家覺得讀master有無意義?

紅色係小受 好可愛

神仙b

B仔~

絕對有意義，讀左既知識係自己冇人搶得走

獨姐姐

樹哥哥

b仔個名好可愛
神仙bb

同埋現實d講
讀咗人工高d

今日同同學一齊溫習，之後去食雪糕，係一齊食一杯

茶姐姐 我b仔絕對不小，係大b仔

2 BOYS 1 CUP

樹熊啲公仔好得意

等哥哥驗下

前排逐個DOWN
DOWN到手軟

有得讀緊係讀

個個人唔同啦
如果你鐘意讀就梗係讀

叻仔 一齊奶

讀邊科MASTER

報驚

冇人想知牙

你係夏姐姐定哥哥？ 哥哥 姐姐

唔巧呀
禾仲要移民嫁

禾是哥哥
大腫菊

你之前教我嫁 學以致用

夏哥哥 攬

你想去邊呀

撞號牙青 做姊妹啦

I came in like a wrecking ball~

有無人識呢套

咪話你叻仔囉

有錢先再諗
應該都係台灣 日本 加拿大 澳洲是但一個

侵仔出完街啦?

muak

人生贏家

加拿大好似不錯 有錢人

等哥哥攬哂半點b 同神仙b

借啲意幫同學仔抹下嘴仔上既雪糕

矛呀 巧窮

暖男大哥哥 呢度有好多小萌受排隊等哥哥攬

大總攻哥哥

軟萌受
左擁半點右抱神仙

伊哥哥 攬

諗下都扯旗

你好似大哥哥 我鍾意你

半點係強受 係誘受

呢度有兩個大總攻

大腫菊誘受公主半點

奈子先係真大總攻 190熊系男神

去左食飯

食咩呀

osteria marzia

我煮得好食d呀

禾頭先都係灣仔食飯
捕獲侵侵

一個月儲一萬 好勁

以後唔去灣仔

銅鑼灣 中環我都成日去
你是咪以後唔出去食

將全香港, 澳門, 深圳d交通方便, 同店舖集中既地方寫落紙仔度
以後出街就抽一張 睇你地捉唔捉到我

過尖沙咀

u win

尖咀禾會去食度小月

仲有金鳳
旺角是極限~ 再遠d就唔會去了

半點住港島?

係呀

一個月一萬堅勁揪

做咩喊牙有錢人 港島

住果度冇地鐵巧慘 番工成日塞車

你住邊區?快啲考車牌買車揸

半點好有錢

專家警告「新澳洲流感」將殺死3億人 蔓延到全世界各國

LIHKG @ Android

一鑊熟

南區~ 冇錢養車 留錢移民仲好..

即刻修金剛凱甲法

多謝爸爸

侵侵有錢D

黑受紅攻

兩個都是有錢人

竟然? 點解呢?

奈巴受左咩刺激

修練嚟托塔咩 重刷首抽仲好過

可能奈子太猛 佢眼中黑衫都只是一隻小萌受

嗱
今次我就企係半點到啦～
情竇初開嘅萌萌中學生呀
點忍

18區同離島都有手足準備好捕捉你

好想死

我..唔是咁的

甘b補刀 報驚

獨獨 me always想死mode

我都想有個有錢daddy

夠16歲就冇問題啦
未夠...就等一夠先...

ko b奈子 你地一個女神一個男神。。。
我只係窮毒柒
唉 一有比較就會好唔開心覺得自己廢

而加除左dse衰左之外都冇乜唔好

唔出街

陳智燊原來已經40

陳智燊原來係隱藏肌肉男 收埋40吋胸肌：40歲先練唔係咁容易

香港藝人

做咩啫你

香港藝人只係好日本人少少

oh to see without my eyes~

神仙b夠16了 半點可以放心食用

獨獨事實往往唔係咁
好多時都是你睇人好人睇你好
頭先睇多次million dollar baby 覺得人生真係好空虛 心裡又穿了一個窿

咁咪好 你嘅人生比起好多人已經走前一大截

笑咗 你個回應好好笑

悲劇真係好沉重 睇完會好心噏 但又好鍾意自虐

xavier真係好可愛

好可憐

但好正 ，啲肌肉紅哂，啲叫聲

有冇腹黑s控品評下

唉

依個真...人唔係全能唔係完美
一定可以係自己身上搵到屬於自己嘅長處嘅～
Btw獨b明明都係女神喎

me唔是求完美
我摺一陣先

冇人睇

獨b 大家永遠都會支持你架...

笑吓都唔俾

大家可能喜歡純情有愛BL
冇腹黑s

好 每人都需要獨處的時間 獨獨

呢味唔啱我 雖然副計好正

明明很正對吧

咁咪當睇肌肉男受苦，睇下肌肉起伏，好正

唔鍾意打 除咗屎忽 但只能輕打

冇性趣睇肌肉男受苦 除非係用巨根教訓

0仔嗰樣好可愛，演技幾好

團兵

冇人

睇完冇興奮

個0好嘈 同埋啲high樣太浮誇
不過肛塞play好正

Paul Canon

時間唔夠用
點解咁快就1點幾

做公事? 一點半喇快啲瞓

Paul Canon 同 Calvin Banks 都應該係好男友

係呀
唔想瞓但又驚第二日唔夠精神
好嬲好想喊

做咩喊？

4席, 泛民有3席領先

新加坡50歲肌肉大叔係咪hehe

悶到打左兩次J

Warwick University rowing team
我唔掂，太正啦
做善事之餘可以上睇肉堂

唔想打第三次

姚松炎輸左 2

肉丸冇理你咩

佢瞓教 同今日有啪

good

咁大食 食完仲自已diy多兩次

預備紙巾，流好多鼻血同口水

睇開票悶呀大佬

你既選擇同配對都幾有趣

好多高質金髮仔仔

扑扑對男性胴體既執着比半點仲強烈

咁我開其他視窗架嘛

其實唔一定
睇咩工

對

冇人夠薑入去，怕失血過多

禾唔含撚今次倒米
ko b今日有無投呀

咖哩賤精比佢哋贏左仲成世界既

唉 冇計啦
佢條撚多人含

有二萬本土含咖哩

出面仲都仲係講緊姚可惜就知人係鍾意自欺欺人

九西仲有多次補選呀
23條簡單多數就過到，議事規則犯民淨係識露營，以後都無得拉布了，多件犯民定少件，個議會會唔同咩，仲話乜春香港人唔配擁有教授，政治人物同選民不嬲都係互相利用既關係，關配唔配咩事 ，無本土政綱做乜要投你，叫班蝻蝗投囉，幫佢哋融入呀嘛

你地有冇瞓話覺？

早睡早起嚟睇選舉結果

我到而家都瞓唔著

你成晚唔瞓做咩呀

三點幾瞓咗，但四點幾突然醒咗
之後睇下新聞，想繼續瞓但瞓唔到

又是遲到的一天

半點是完美的 就連肥也是優點

正呀

我又要 禿頭肥都要

6連

失望到唔想講

冇投牙
雨b投白票?

扑扑係邊區?

半點真係好可愛

啲八月十五好正

其實劈友點解唔用電蚊拍?

笑死我

貧尼焦土係出於對泛民慈悲

做乜鳩

[member]其實姚應該自己走去選番功能組別
無啦啦[選九西做咩 /member]

得知60萬陸客要赴日賞櫻 中國網友大崩潰

LIHKG @ Android

成班垃圾蝗 口裡說不 身體卻很誠實

垃圾支那人
又要抵制又要買

愛國

樹熊b

去邊度旅行都係一種因緣

想問信和d漫畫店12點到開未 依家想去搵BL小說又驚食白果

木原音瀨Cold系列

正常應該開左

dayoff又瞓到e+
btw 九西d人真係無得救

Thank you

九西人here

港鐵車廂光頭男吻陌生女童腳 乘客查問即逃

變態

孌童癖死變態

啊啊啊啊啊啊啊啊啊 桂木曉人撚雀

最後都係焦唔落手無倒米
佢吸引唔到人投係佢自己攞嚟

原來精日係解精神日本人，人地個個睇動漫日劇大，不知幾愛日本！
仲幫日本講好說話話反華既只係政府唔係日本人，啲人反駁個政府係由日本人選既，然後又話日本人選嚟選去都係果啲人，無得揀喎

撚雀

此雀非彼雀

岩岩簡單重溫左child hybrid 最後2個故事

好似好虐
前面2個反而幾岩我

雖然係有啲虐
不過係幾好睇

得3個故事 前2個周後2個 中間果個一樣
其實3個都有虐位
最鍾意最後果個

我覺得前面2個唔太虐

頭2個少少 最後多啲
但其實成套都唔係超級虐

點解今日咁靜嘅

唔萌艾利/利艾但報個到
係吹水台見到依個po所以都唔算係少人姐

甘b好似係萌靜臨?

靜臨係信仰
進巨萌同靜臨同聲優嘅團兵

只要有兵長就咩都得

有冇follow呢對外國cp

今日有新同事報到
不過唔靚仔
有d失望

你都有果個啦 機熊仔

基熊仔

我要eye candy

見到d人係名校secret慘叫話下年dse可能只限日校考生免費係對自修生唔公平真係得啖笑
你班仆街真係為左進修先考dse?
我就唔撚信啦
btw 時事台d on9可以集體無視

你點知果個人係上年dse考唔好今年自修再考定時事台班純玩野既人？

基熊仔星期六俾心基

如果人地真係考得唔好想重考呢？

又靚仔又大隻

俾心基真係好正

我係純粹針對個D非retaker+非進修又走去玩野個D人
而非整體自修生
如果想真心再戰考好D/進修我唔反對
但玩野個D正仆街
睇下佢地玩完野有無命返屋企

真係好靚仔
感覺好多外國hehe d女性朋友都係asian

啱啱都諗起
Brock同Chris嘅女性媒人好友都係asian來

其實我覺得話玩嘢嗰班大多數唔會真係報名考

好似冇咗下文了

點解我冇份

咁你唔應該話佢得啖笑啦，你都唔知佢係真心定玩野
而且時事台班人玩野主要係因為不滿政府

入面有疑似同事相認
唔知堅定流

究竟前世做過咩好事先可以有個靚仔有型大隻洋腸hehe好朋友

係咩睇吓先

點解要派膠？
有咩問題？

唔係派比你
真心想玩既要錢都會考啦
考試都要評審咁不如話冇本事拎5以上既唔比考？

識睇一定要睇留言
有D留言真係好撚痴線

其實我都唔明自己嬲嚟做乜

本來我就唔贊同dse免費有助紓困
就算真係環境唔好我相信正常為子女好嘅家長都會照俾
不過班假膠真係幾煩嘅

樓主仲要同人地一齊食lunch

其實考試費用可以有幾紓困
財政預算案啲措施

好正呀
兵長岩岩訓醒既媚態

今次份財政報告真係好on9

又有肌肉

咪係 未見過咁垃圾 仲要出黎喊

佢出嚟喊真係好丟架
講到全港市民蝦佢一個

如果有下文就好
Btw 個男仔一入新公司就出櫃，好勇

啲高官最叻就係人前扮喊扮可憐

如果白粉波條仆街係我面前喊屎喊忽
我一定屌9佢

而家垃圾當道，唔蠢都做唔到官
咁我有資格呀

都有成千銀，好過無，不過攞綜援既可以豁免

做官要夠賤厚面皮，做錯野要識卸膊，同識撚化香港人

成班現充

？

你先係我哋po最現充

點會

奈奈

又有男友又有sp又成日落老蘭

但佢成日做自己野唔理我

明明就好錫你

出面石原vs結衣d posts入面班毒l真係好l煩
依頭輸左o個頭就開新po
仲要捧一個踩一個

都唔知嘈咩

話說獨獨仲未現身?

上連登勿認真 由得呢班毒撚發噏瘋
佢哋恨女恨到上晒腦

明明係至幸福嗰個 我哋呢班單身狗

block咗個鍾意結衣嘅數字會員
佢煩撚到令我好燥
其他人把口雖然都係賤，但唔夠佢乞人憎

即係邊個?

終於試咗個櫻花蝦shakeshake 咁鹹嘅

好悶牙 喺邊牙成班現充

B+C有新相

碌去睇漫畫先

依家班結衣anti係咁話結衣未婚就亂咁被人啪到有左仲話結衣要引退
然後石原anti就係咁話佢整到好膠

跟著結衣anti又話結衣都有整啦咁樣
然後就冇限loop
我完全唔明白佢地為左咩日又嘈夜又嘈
咩真係咁得閒咩

唔知23乜鬼

其實石原整咗啲咩
我就唔撚信個個人由細到大都一樣樣

睇咩？

石原明顯大執喎茶b
淚袋同嘴都有 佢期期嘴都唔同 眼都唔同左
跟本明星就一定有執過 結衣對眼都明顯唔同哂

佢個淚袋唔係成日有
好明顯佢五官一樣只係瘦咗同條眉型唔同
如果修眉都叫整容就我冇野好講
仲有睇清楚佢個嘴係畫出嚟，校閱女孩淡妝個陣明顯睇出個嘴大啲
我朋友中學對眼大過小學個陣半倍都畀人屈整容
佢哥成年後對眼細過中學個陣半倍又唔見有人話整容
根本成長五官就會有變，仲要佢地又唔係變化好大
最多係叫柒
如果好似李敏晧個鼻直頭唔同就話啫

清潔順手色誘佢

一個人嘅眉型唔同咗同瘦咗成個樣真係可以變晒
可以參考Ariana
所以我都覺得石原冇整嘅

呢排鍾意睇韓漫 貪佢短短哋又彩色
睇緊一套叫心跳預兆 好睇

咁都有得嘈

唔想嘈(大劉mode)
但成日睇到整容論真係好煩

Ari都係人工生命體咁濟

瘦咗個五官會突出d
原來Ariana有肥過

竟然係唔靚? 超靚喎

其實唔反對人整容 如果整完佢係靚咗又自信咗有咩問題
除非整到黐咗線另計

我覺得池昌旭好型好靚仔

個嘴唔係人人接受到

我係覺得佢係大執但我覺得靚係娛樂圈係必須嘅
我鐘意結衣/石原唔係因為樣
而事實上一個人嘅容貌演變得最大係青春期嘅時間
我睇到佢嘅舊照都起碼十五啦
佢嘅淚袋我覺得係靠打針 嘴都係所以先下唔同
眼嘅過開大眼角已經好work
我自己都由細個得眼袋到中一瘦左之後出左淚袋
但同石原o個種咁明顯嘅係差好遠
石原嘅真係同板野友美o個種由冇變有又有時冇左咁
唔係話佢一定有整 但淨係睇相我覺得有整嘅可性好大

做得明星執過就一定會啦 但Ari本身五官都係好靚嘅
不過係衰肥同眉型柒髮色又柒
佢而家個look造型師功不可沒 令佢靚咗好多
其實個眉型真係好緊要 少時個孝淵轉咗眉型都順眼十倍 即刻靚咗

瘦咗塊面少肉咗五官自然會突出 啲眼呀鼻呀即刻走返晒出嚟
Ari未爆紅時係肥肥哋 而家瘦到走火入魔

你講完即刻google
但整前唔係好差姐好似

睇人仿佢d妝同髮型真係會靚咗好多
佢係咪失戀先越來越瘦？

厚唇正牙

對眼好細個鼻好大
其實之前唔覺得鼻型有咩咁重要
樂善之後先知原來個鼻直d真係變化好大

brock個髮型我真係覺得好似花輪

有無咩特別既味道

獨b應該睇緊小說掛

傻豬嚟嘅個鼻係成個樣嘅中心 所以鼻型一定係最緊要
講真鼻型靚其他一般都唔會柒得去邊 尤其男人
樂善之前個鼻扁鼻翼闊鼻孔外露 而家執過真係靚咗好多

其實我覺得佢唔係厚唇會仲正
舒琪個種真係到而家都接受唔到

呢層唔知牙 但瘦咗真係靚咗好多
所以不論男女都唔可以肥 一肥毀所有

乜石原又有整咩
我睇佢細個啲相好似樣喎

所以我覺得明星嘅話依家整得靚就得
但都有整左仲衰過冇整嘅

石原小執應該有 但大執我諗冇?

之前佢唔理媽咪反對堅持同個男人一齊
上年好似分咗手，然後話佢暴瘦
但我覺得佢本身已經係瘦所以睇唔出

係幾似 Brockbb好qq

我以前鍾意楊怡，覺得佢好有氣質
但整咗個死人鼻之後真係

我覺得好似一隻味但講唔出 好熟悉嘅味道

舒琪我覺得靚
五觀明明照計係樣衰既配搭但係佢唔知點解又會覺得靚

AAA

ariana到底係乜水

舒淇厚得嚟嘴型其實唔靚 所以唔係個個接受到 不過我接受到

Ariana granda...?

楊怡都唔知整嚟做乜鳩 明明以前已經夠靚女 而家個鼻整到

連登仔仲屈d女話舒琪靚
明明都有好多仔覺得佢靚

你哋講緊既淚袋係咪即係卧蠶呀？？

所以整容都需要配個自身五官嘅分佈同氣質
仲要肯洗錢去日本/美國做
一分錢一分貨呀
細個時真心好鐘意楊怡呀我

佢之前好似係迪士尼明星 就係呢段時間肥 不過其實都好耐之前嘅事

pat瀏海可以比佢任舞點樣set都得

第一次聽男人話佢靚 聽親都係女人
我都覺得佢幾靚

有無蝦味
係咪似蝦條味

Ariana Grande 美國好紅嘅歌手

個時都冇咁似barbie
依排變埋sex doll

係咩我真係未聽過男人讚佢靚
我問細佬同呀哥又話唔鍾意佢個樣

好似係兩樣嘢來

me唔識呀我已經同潮流脫節了

我腦海入面嘅佢係ko b貼開嘅佢黎...
Music station 有一期有佢份 好靚

楊怡古裝真係好pure好true
整完之後真係

agger 佢以前冇pat瀏海好似kai子 而家有就變咗型棍子

喺邊個位？？

我有d男仔fd話覺得佢好sex好有女人味好正

有啲似蝦餅味但再鹹啲

貓眼妝好襯佢
但而家冇睇佢ig唔知佢變成點

鬼佬都認可

你鍾唔鍾意佢呢type?

唔係同一樣野黎咩？
大中華地區叫臥蠶
日韓叫淚袋
好似係咁

佢無瀏海個樣係點樣架

佢以前好孿

韓國嘅整容技術都係抄日本仲要其實抄唔捉
搞到人膠哂

你聽吓佢嘅歌 有啲係幾好聽
但好多人話佢把聲太尖會好難頂 雖然我都覺有啲歌好嘈

唔覺佢靚
應該男仔會比較buy佢個樣

突然之間想食蝦條

好似都係眼下 不過一個大一個細

睇佢現場表演係好正
但如果就咁聽佢d歌我唔太鍾意

係咩咁我搞錯咗眼袋同淚袋

唔係呀ko b
細嘅係直接畫上去嘅
係一個人由冇畫成有
天生嘅卧蠶/淚袋本身冇表情會有條線

臥蠶照計應該唔會由無變有

所以只係化妝嘅技巧黎
用eyeliner畫條線然後用淚袋筆填滿佢
正面睇落去填滿嘅部分係凸起左好似真嘅一樣
但側面一睇就會發現其實係冇嘅

利申一下先：我係睇日本d 教化妝youtuber咁樣畫

好似公仔 type我覺得以前女明星個d真係靚到無論

佢要靠化妝
濃妝黎講應該冇人夠佢靚

我要南亞

我覺得柯德莉夏萍好完美

去深水埗

Brockbb以前

我要後生靚仔南亞

其實我覺得卧蠶好柒 但唔知點解會咁興

agger
香港以前嘅明星真係好靚 仲要唔係一式一樣嘅靚
係個個都唔同嘅氣質同靚法

可能係深水埗會搵到

琴日喺深水埗見到個靚仔蝻 應該混種來因為偏白

眼袋

我明明記得係櫻花鹽 係我睇錯定..

以前無咁gay味濃
幾似直仔

鹹得嚟好唔好味？

嘩 不能同意更多
粒粒字都由裡到外再到返內咁真心地同意

臥蠶會好睇好多架

有好多翻版zayn

大概係卧蠶妝變相可以遮眼袋/黑眼圈啦
其實天生嘅冇咁誇張又遮唔到d咩
我眼袋都大過同明顯過卧蠶多多聲

屌, 放左塊面膜上面唔記得計時

23:30

唔同野嚟架
臥蠶會靚架

你係咪去咗間老翻m記
講起老翻 之前返大陸見到間麥當奴x肯德基嘅嘢 叫麥德基

冇食過 我淨係會食BBQ 味

可能嗰時未出櫃

我食金拱門

長型面, 有鬚渣, 長睫毛, 大眼, 鼻高直, 比比鳥頭
好多依類

但其實係咪個個天生都會有臥蠶?定眼袋?養實我唔識分

我鍾意吳倩蓮 我覺得佢好靚

你形容既野 我全部都好like
除左陣蝻亞味

玩膠下話？？

紫菜

我有大眼袋 太陽下照既陰影搞到好似黑眼圈

比比鳥唔記得係咪 但其他都係 真係幾靚仔

我食開紫菜

前者唔係人人有，後者就算後生果陣無，老左都十分之大機會有

呢啲全部都係頂級特徵邊個會唔like

唔係
佢地以為韓國咁多年嚟都係呢d妝

豬西 靚盡五台山 神龍教主 蔡少芬都正

你同奈巴都係紫菜派
我以前都係
但食完BBQ 味番唔到轉頭

用粉遮住當臥蠶

蜜糖都正，芥末有無人食過，辣唔辣

邊個係神龍教主?
仲有小倩都靚牙

笑左
點解可以on9成咁

但15~24既南亞仔好多係依類

乜原來有咁多味道? 我以為得三隻

張敏？？

倩女幽魂嘅王祖賢勁靚

咁我都試下bbq味先

係10-15 未劣化前先係
如果唔係混種通常15已經開始劣化

唔鐘意男仔化妝

林青霞東方不敗

完全冇諗過真係有人咁on9
所以有好多彈幕話長知識

張敏係咪內地女星?個感覺硬係同香港女星格格不入咁

唔知點解覺得佢特別娘
但古裝幾靚

agger 係靚但娘

用個d調色霜就唔覺係化妝

我覺得男仔唔遮眼袋冇問題喎
有時有依d minor野又唔會影響到五官
咁先夠安全感

我覺得王祖賢真係最有氣質

連哥哥都要欽點佢做小倩

我都覺 男人唔使太標緻先有型嘛

點會唔會
都叫你落一轉深水埗睇吓先 不過我知你實話唔會踏足呢啲地方

難道奈子唔認同嗎?

太精緻會比人覺得姿整
男人要朦朦朧朧 企理乾淨最安全
利申 印象派樣

咪就係，成日活於ff，落轉深水埗就知咩叫現實，睇怕佢都係無勇氣面對

更新咗了 笑死禾

南亞既可愛在於佢地野性不羈既外表
真係咁狂野外向既話固然性感
如果內向溫文既話更加充滿反差萌

嘰哩咕嚕

一字記之曰 ：鬚
深黑色既鬚鬚先係佢地種族既精髓
冇鬚既南亞難免會有浸柒味
但係留鬚之後會遮蓋左奇形怪狀的下巴
修飾返成個面形
同時又平衡返眼睛散發出
屬於女性妖魅的所帶來的和感
真係 多多益善 少少無拘
總之有鬚 無鬚

應該係

侵 侵侵侵侵侵侵

唔出家啦？

嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕侵侵侵！

嘰哩咕嚕 侵侵,侵侵侵侵

嘰哩咕嚕 嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕

侵侵侵

還俗侵侵

摺完了

翻黎就好呀～獨b

(轉貼）環保L投訴餐廳未「走塑」

而家d客
服務業真係愈黎愈難做

獨獨 醒你一張J圖

其實呢啲塔利班真係好煩

掛住你地

真係煩到想爆粗

獨B點解摺埋？發生咩事？

真係好正
琴日睇咗佢去青森拍廣告啲片
好好笑

自己好廢 但又冇改變

真係好撚煩
下面d留言有d相 張張都影住枝管
其實為咗環保整咁對管出嚟咪仲唔環保

其實最黑人憎係D態度

#metoo
有我陪你一齊廢呀
我地練厚d面皮努力爭取坐財爺個位
反正垃圾都可以做

又係高人一等嘅死人態度
佢飲完支筒放返落袋然後返去洗真係好浪費水好唔環保
佢為咗支筒買個袋都好唔環保呀
講環保就應該直頭唔用筒就咁飲

咦。。。你咁講又啱喎哈哈哈

要環保不如唔好生存唔好生仔

製造冰咪一樣唔環保

我地人生仲有希望呀bb

支持環保係好事
但d環保撚搞到令人好反感

agger 支持係好事
但太過執著於雞毛蒜皮之事上就真係太無謂
因為一支飲筒就要打篇千字文字海批鬥 唔知仲以為一支飲筒會令到世界末日添

俾兩位bb一個溫暖的air hug

我又要

仲以為佢受咗d咩氣
呢d人應該要做一做心靈輔導

熊抱半點

嘩女神

有女神嘅擁抱 me死而無憾

要哥哥抱定姐姐抱

Why not both

好爽

攬爆你哋咁多隻bb

呢度個個都是女神男神

我又要俾真琴吊

真琴個翹臀

小學生黎
Fbi is watching this wor ko b

成日覺得佢地除衫除到好似要變身戰鬥咁

我就係唔用飲筒既人啦
怕麻煩先唔用

笑死禾 真係好似

我仲以為你睇緊小說唔等閒上水

佢哋係天使 呢張只可遠觀而不可褻玩

支持得太過火就會變擾民
咁樣只會令到人對環保反感仲on9

咁凍飲呢?夏天有時要大大力啜一口先爽歪歪

太好啦，獨b又回復活力了！

好鍾意睇攻呷受醋

就咁飲仲大啖
去親m記都好少用飲筒

飲汽水唔用飲筒大啖大啖飲好爽

心心眼

真琴係泳池除衫果幕

我會努力派膠 激死環保撚

點解咁少人鍾意排球少年 咁多人鍾意free

我貼我貼我貼

呢個角度望落好似頸圈

獨b快d推廣排球

排球我都鍾意呀

濕身比較難抗拒

茶b有冇睇
好正呀！

出咗動畫第4未？

大量祼露鏡頭

好溫柔的真琴君

dl咗仲未睇

True 仲要show 雞肉

第4季？未

開頭覺得應該都唔好睇
但係一睇完之後就瘋狂睇落去
第三季睇咗2次
劇場版睇左2次

等到頸都長

排球同人好正牙

樹熊好多真琴珍藏

臨時SEARCH 咋
我D 珍藏係高H嫁

放啦

放

小排球追追連載下就冇追
唔太鐘意個畫風...
而且我反而鐘意打波打到識開無雙嘅o個一種
覺得漫畫太寫實怪怪地

放至h嗰張出來

運動開無雙，咁殺人網球你有無追？

要返屋企先有

閃電十一人
小卒都識放大 有埋外星人

殺人網球冇睇啦
我覺得弱蟲主角未升高二時係最正
睇小排球會有種點建主角冇主角光環呀主角點解成日輸嘅心up感

殺人網球睇到想講粗口
一開始真係好好睇
之後都唔知做乜撚野
仲要個漫畫家開埋演唱會

咩事。。。有冇人去支持？

有
好多女fans

靚仔可以原諒

今日做乜咁多真琴

我又貼

Same
因為佢地出得多歌
有啲幾好聽
殺人網球第二季漫畫睇左少少就棄左

有冇同好

單野好膠喎咁

今日好熱

扑扑有無腐歐美cp倒如marvel果啲
呢啲全部有肌肉應該岩你

第一部d歌真係正，角色歌都好好j
但變質之後冇再睇

極端天氣

變成殺人應該係吹得太大太誇張姐 一開始都唔係咁
演唱會好似係因為有好多角色歌
仲有二點五次元嘅音樂劇又一堆歌要出先要咁
是試網王當紅嘅時候我仲係一個未識追星同追番嘅小學生黎 所以冇睇到都算正常...？

glee Blaine x Kurt呢對天作之合cp

都唔算啦 立左春好耐啦仲凍先係極端呀
不過未轉季個衣櫃全部都仲係冬天衫先gg

其實中間已經好誇
我捱到去神之子已經好勁

收返

熱死
仲要著咗外套

勁正

但總有人支持

所以我一直好好奇點解仲可以keep住出...
好多人都頂唔順棄哂

仲打到上宇宙
將個網球一分為二再分為一已經好離譜
有集仲好似把刀咁整斷塊網球拍
第一部我特登儲錢買齊漫畫動畫dvd角色歌同主題曲cd
之後捐晒出去

應該係仲有班女fans同腐女支持住

係咪即係網球王子？

一分幾鐘嘅福利，睇晒佢

一早儲晒

好浪漫

我仲停留係龍馬係小學生嗰陣
佢係幾靚仔

人都係善變嘅
雖然唔似得班宅男三個月就換老婆
但網王之後jump系運動漫仲有黑籃同小排球
應該人氣都差唔多比後兩者拎哂啦...大概

原來係初中

情敵出現，btw情敵好靚仔，超正

Kurt把聲好似女仔

情敵Sebastian出招勾引Blaine

Grant Gustin超正

你上次着裙又遇着轉涼

出哂汗

連個天都唔鍾意我

渣ga
梗係除衫show肌肉啦

都話個D係脂肪

笑左 獨b好搞笑

殺人網球有好多死忠
同埋追開啲人唔會放棄
但網球好似都唔係jump而家

喵喵

就好似我家姐咁 就算殺咗幾多人都永不放棄

獨獨係呢度嘅開心果

仲係呀
只不過轉左去月刊
睇過一下爆漫好似話jump份漫畫家約同j家對其下藝人嘅約差唔多....？

犘牙犘牙

派膠高手

呢條仔真係好撚癡線

好恐怖

禾鍾意

爆漫好正
點樣差唔多？
係咪轉左去sq 好似係

我也喜歡你唷～

咁唔叫任何人物做老婆老公咪無事囉

我真係想打撚死條友

條女係咪咁冇撚用

好長牙你睇晒?
淨係睇咗個咩摧毀嗰度好恐怖咁

經過多次演練都出現系統錯誤，中銀4月1日系統大更新隨時出事！

用中銀嘅自求多福

但條仔真係好癡線

點解條女冇撚用嘅?總結吓件事係點?

搞到咁樣唔明點解個女仔要選擇和解
係咪傻架
明知條友痴撚線就算幾無心無力都要告佢啦

簽左jump之後好似只有好少漫畫家(eg車田正美）可以出翻黎
因為簽左專屬合約 唔能夠同其他漫畫媒體合作
姐係預左唔能夠跳槽到另一間
是說車田都愈出愈垃圾啦

衰心軟
屌條友痴撚線仲心咩軟
真係完全唔理解
我真係想打死條友

呢個我都覺得odd

就係佢痴線先更加唔可以放過
一開始仲唔同屋企人講驚佢地擔心
條友痴線架喎點都諗到佢會越搞越大鑊架啦

係呀 簽左唔出得黎
但正常簽你 你就有得連載 最少有果部
之後就要睇自己

睇到呢度真係好嬲
點解可以蠢到咁
仲要話自己唔係冇錢打官司
屌咁既然有錢就打啦
真係痴撚線
而家佢搞到咁仲更加無心無力

哦哦原來係咁 黐起上嚟真係唔知會做咩 絕對唔可以心軟

同埋睇到ipad嗰度都好嬲

好心等個垃圾系統整好先做啦

陰謀論啲諗騷擾到咁條女都唔告佢其實會唔會有內情?

但一排名差少少又會腰斬你
新漫畫家未儲到人氣連養唔養得起自己都係一個問題黎

睇到好嬲
男一定係賤
但女真係好蠢
其實一開始分手就唔應該復合，好撚弱智呀屌

可能條女驚麻煩

[但通常d女仔又真係俾人威脅到
好似做戲咁做

影嗰啲相已經好on9

agger 都唔明有咩好影

明明話搞到佢阿爸感冒幾日，對佢好反感，但都可以同條友復合
佢真係弱智

其實睇到阿嬌單野就知道唔應該影個d相啦

其實佢應該係幾單純下
仲走去接受100毛
唉

好似啲電視劇嘅大愛女主角咁 有一顆善良天真單純的心
唔理解呢個世間有幾咁險惡 成日對壞人衰心軟 實情弱智冇腦

係呀 冇計 鬼叫佢地揀jump咩
好像稿費得好少
係靠周邊搵錢

關100毛事？

班垃圾連登仔之前仲狙擊佢
個賤男係死好快d去死，唔好污染地球

遇到賤人真係唔好衰心軟

個女仔之前接受100毛訪問
然後好多人留意，跟住佢個ex就作故仔話佢係雞周圍派綠帽好似仲有放佢地d閃卡出嚟

即係呢件事原來係有人講過?

佢就係之前接受咗100毛個街頭訪問 講咗句好賤呀
就俾連登仔dox晒佢所有嘢

個ex即係呢個黐線佬?咁係咪100毛訪問後先騷擾條女?

班連登仔之前狙擊個女仔
好似係tg放晒d閃卡出嚟

係呀
因為個女仔幾靚好多男仔講
條仆街就開始騷擾個女仔

係呀
但應該好耐之前已經有騷擾個女仔

原來咁大件事
條仔咁黐線冇人狙擊佢反而狙擊條女?

班人有閃卡睇 食花生 仲點會理

個女仔係100毛講咩？

連登都有放閃卡
好賤

即係條女接受100毛訪問提及過黐線佬
黐線佬就開始騷擾同造謠佢周圍派帽
跟住連登仔就幫黐線佬狙擊條女 仲互傳閃卡
至於你頭先個po就係條女公開出嚟嘅事實?
流程係咪咁?

係呀
其實個男仔睇個樣好金鐘咋喎
仲要連asso/ hd都入唔到實自卑到爆但又要大男人先咁樣
同上年o個d女尊男卑情殺案差唔多case

連登長期炒車

連登仔：所有女人都係雞係公廁

最on9成日有人話關佢地咩事
咁放閃卡話女人係雞個陣又唔見佢地咁講

仲有兩日就可以睇朔朔

如果係我俾人網上互傳閃卡真係未必頂得住

個嘴仔嘴角上揚

好期待

禾都係

應該真係會想死

我都唔明有咩好影
都唔知係咪睇av睇到精子上腦

我一定會頂唔順

無論男定女都要好好保護自己

好難想像 會自殺

真係第一時間會諗自殺

真係會唔係講笑 互傳都算仲要俾班核突黐線佬評頭品足
所以其實阿嬌頂到今日真係算犀利

我都想講 但佢精神一定有問題
佢d對答好虛好浮

其實就算拍拖時真係影左都好分左手/未分就周圍唱都夠仆街

我跟新垣那個了唷

反而陳冠希被中國人崇拜

眼神都好浮 應該係有食啲鎮靜藥之類

小亮同手越真係仆街仔

垃圾賤男食完通街唱 好撚仆街

又唔完全錯嘅
佢又唔係有心要公開堆相
不過衰出左事潛水唔理其他人 依樣野真係要屌

都唔會係崇拜佢 仲要blame個受害者掛

你哋有冇試過突然好暈(暈幾秒)/眼前一黑咁?

3火龍燒「雀鳥天堂」 南生圍大火燒17小時終熄滅

LIHKG @ Android

如果係縱火嘅話縱火者出街俾狗屌俾車車死直出橫入

冇喎 你係咪唔夠瞓？

有呀
低血糖/血壓 仲有中暑都會

唔係唔夠瞓 可能低血糖

ko b暈之前有無腳步浮浮個人好虛咁

做運動果時試過

唔係腳 係個身好浮

成日都會
好熱/ 蹲（唔識打果個字） 左一陣都有

血糖低會咁個人仲會無乜力
但你係咪無食野先

試過行行下山低血糖

如果咁短時間 我會認為血液上唔到腦
類似踎低起身見頭暈呢一類

有冇發燒？

有食飽牙 不過係呢幾日先咁。。。

但係唔係踎低起身 係坐低或者行行吓都會咁

等身體強壯啲先再行啦

冇牙不過個人好似唔夠氧氣嘅感覺

會唔會係想感冒呀
或者去政府診所量下血壓啦

咁幾耐一次 呢個重要 如果經常出現 我提議睇醫生

嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕

最好睇一睇醫生

唔係經常嘅 一日兩三次到
不過係呢幾日先咁 之前冇嘢

可能係想感冒

過兩日都係咁就睇

呢幾日都係咁的話 我會叫你快啲睇醫生 因為平均出現2~3次可大可小 最好諗番呢幾日做過啲咩同食過啲咩話番俾醫生知

就咁睇你哋講兩個版本好唔同喎

bl po database 雨哥哥

雨。。。雨哥哥 好叻啊。。。

有無搞錯呀你哋 ，佢果次講左好耐，仲同樂b傾左陣

有少少印象 好似有講過big4

我記得先神奇
有你咪得囉

lur口水講過

我地嗰陣叫佢地做獸醫

返到
H圖大放送黎啦

好正牙
但有一張笠住haru丁丁嗰個咩嚟？

飛機杯 好似係

幾廿歲人 仲咁多幻想

水蛇春咁長
樹熊仔j少d 對身體唔好

樹熊啲真琴珍藏圖好正呀
宗介x真琴正過真琴x遙

特別版 FREE！男子游泳部 -Take Your Marks- 開心

暖男奈巴

大家好有研究

我會聽話嫁啦

宗介x真琴果時j宗介
真琴x遙果時j真琴

阿嬸不知幾好問咩都答仲好詳細

tenga?

樹熊啲圖

聽日white day係木佐翔太生日呀
仲有愛回家係安0線

有冇bonnie？
有佢唔想睇

依層就唔知啦
我淨係睇到預告有安仔病左然後朱凌凌喂安仔食粥

凌安

好sweet
賣腐引人睇

石原點解會有聰美同里美兩個名，邊個先岩？

好似係台灣一直將佢個名譯做里美
佢爆紅之後就出嚟更正返佢個名嘅意思係聰美先啱

佢冇用漢字做藝名呀 所以要用譯名
可能本身有用漢字/冇用漢字但屋企人其實係知到要個讀音等於咩漢字

【恐怖情殺】港女赴台旅遊失蹤 同行男友承認殺人棄屍

-

唔知點解依幾年開始多左好多痴l線港男

d假膠留言又仆街又低質

個個唔係扮專家就博出位

佢地唔係博出位 而係真係仇視女性
只係現實中唔敢咁講

侵仔心水清

我係侵

misogynism

終於都改返名唔嘰哩咕嚕同貧尼

嘰哩咕嚕係南亞語 所有南亞靚仔都會聽得明

其實理解唔到點解班人要咁仇女

有嘰哩咕嚕呀 今朝先同侵侵嘰哩咕嚕完

通常都係俾女玩弄過或者甚至只係溝唔到?

因為係溝唔到女既毒毒/被人飛既毒毒多

快我18秒

侵仔而家正常返冇嘰哩咕嚕

我同半點心有靈犀

可能細個俾阿媽打 虐待 感受唔到嚟自女性嘅愛

9up

召喚侵侵 嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕侵侵侵！

侵 ??

唔知仇女 最後會孤獨終老定變基呢

攬 嘰哩咕嚕咕嚕

但班on9又仇女又仇gay
毒撚真係好恐怖

咁即係孤獨終老了

啲性格咁恐怖 同佢一齊好似炸彈係身邊咁

廢事自己講到1999, 搵文章比你地睇

但佢地又唔肯面對要孤獨終老嘅命運
鬧d女貪錢唔識欣賞有才華嘅男人

篇文有講

侵侵侵侵侵侵 侵侵

我覺得呢個情況會變戀母癖多啲

唔係我講錯

你至愛嘅綑綁

社會(政治,經濟)地位既低落,
滿足唔到性別定型對男性"擁有權力"既期望
透過貶抑女性同推崇剛陽氣質, 黎化解"男性尊嚴"受威脅既恐懼

睇哂成篇文啦
正評比侵侵

倘若玩b係我現實中嘅男友, 佢就知道我諗野係全港島最負面, 全九龍東最消極, 全九龍西鑽牛角尖鑽得最入, 全新界東最冇安全感, 全新界西最病態, 各個功能界別入面最厭世

咁如果肉丸對你講你對玩b嘅說話你會點

侵仔點解咁得意 笑死禾
其實我係完全想像唔到你安慰人嘅模樣先會咁問你
我留意咗你好耐 我哋是旦一個有情緒煩惱你都係一律唔回應

佢生活得唔錯 不過都係教唔到人點樣唔好咁失敗

其實好難教 都係要靠自己

我自己都好痛苦, 無時無刻都情緒煩惱
平時唯有放埋一邊唔諗, 仲點安慰人

侵侵真人一定好可愛 成個bb咁

佢已經放棄開解我 佢推薦我做lobotomy

我唔係bb

你上次明明話除咗dse考衰咗對人生冇咩不滿

變弱智
其實放負放得多 有時候真係有d煩

客觀條件上囉
但我總係覺得自己好廢好失敗, dse又證明左依一點
正如我成日都話, 其實冇咩生存動力

已經估到你會咁答

我成日講自殺笑話, 之後佢就會話捉我去lobotomy

講到廢，邊夠我嚟

又要鬥廢？？？

屈b黨

佢好似話未知

我既廢, 應該係意志力, 氣魄, 毅力, 執行力依d方面

有咩自殺笑話？
其實肉丸有咩煩惱？

我都覺放負太多會煩到人

你講嘅我都一樣都冇
好想有自己嘅事業 但最後其實一事無成

都話咗你對自己要求過高姐

例如佢問我落街去邊, 我答佢買灰
之類

ko b
唔會煩到我 因為我俾我個ex訓練到容忍度超高
我係指現實入面我唔會再放負了

肉丸既思維：

............................................................. !!

唉 各人有各人的煩惱

即係點 ？？

屈b黨 你明明就係b

"買炭" 先岩

可能肉丸都會叫佢做bb

呆

咁佢只係會叫你做lobotomy，冇其他啦？

佢都鍾意屈b

呆萌

呢啲笑話幾好笑喎我覺得 我有時都會同家人互講呢啲

佢就咁講"lobotomy~~~"黎回應

好想打佢

點解你突然變到咁正能量?求教學?

我點會有正能量 我只係唔想再煩到人
我而家一切生活都冇再同任何真實朋友講

話左佢唔鍚我

即係冇煩惱 開開心心又一day

咁你想佢對你做咩？
一嘢推你埋牆再嘴落你度 ？

咁唔會覺得同佢哋有隔膜咩?唔好介意我衰啲講句你冇咗佢哋都可以?

人本來就係孤獨
有就有，冇就冇，係生疏左，但都冇計

998

999

1000